扮工模式擺廣告出黎做mud鳩？

屌你老母連尼住

有廣告仲點撚樣扮工？

轉行做廣告啦

連尼住死全家